痴心像馬戲～

似小丑眼內希冀～

4張嘢重喺度扮MK

我仍有一顆少女心(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

有聲

無助無望無奈曾立心想放棄
自製自我在每日怨天怨地

呆坐半晚 咖啡早滲著冰冷

想你但怨你